運動突破點：每人行多一步

持續兩個月既運動，五大訴求一個都未有回應
和理非大罷工做左
勇武抗爭做左
但對手既龐大輿論機器呢排已經出盡力
又whatsapp瘋傳
又尻up影響經濟
又愛國團體
又大力抹黑示威者
而我地既反攻就得記者會
對家既資源既龐大實在大到好似一部推土機咁，慢慢一步一步輾壓落黎，根本難以迴避
如果再無突破點，運動會失敗只係時間問題
集中營再聚都已經不是夢
所以我跪求咁多位
今日起每人行多一步啦
唔想入集中營既你，如果
平時只係純粹參加遊行：今日開始落區派傳單／整連儂牆
平時已經有派開傳單：落區搞放映會
平時已經有做過放映會：嘗試係多人既地方解釋清楚整件事

五大訴求，缺一不可
向集中營說不

推

無錯，除咗上面講嘅仲可以參與罷買，每個人行多一步做多一啲

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

push

每人行多步

好
每人做多啲啲
積少成多!

89-811 機場和你飛
光復香港 時代革命

唔想入集中營呀

求下你地

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

每人行多一步好無？
懶就入營架啦

支持

每人行多一步對抗史上最龐大集團

希望upvote左既大家真係會行多一歨

步

Push

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。(大灣區陰謀)

由小處到大局 之二，出動鄉黑並非最後技倆

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

同意，仲有好多野可以做